【獨撚入】其實香港差乜條件？

學術討論下

民間武裝力量

毒撚

一、連登以外大部分人擺脫唔到大中華情結
二、要獨立就要好似台灣、新加玻、北歐咁有自己嘅軍隊

時機同武力

港獨同支爆要同步先得

冇軍隊

應該要支爆先,否則軍力要好勁?
感覺中共情願同香港玉石俱焚都唔會放香港走

1，水：要快啲起海水淡化廠
2，能夠保護邊疆同埋貿易航線嘅軍隊

其他好多生活需要品其實香港唔係依賴中国，連電力我哋都係有時有surplus賣俾中国，食物你行一轉超市就知其實中国只不過係鮮肉，其他嘢食都係其他國家居多（甚至更平，例如巴西雞）

呢個真係重中之中
靠一班排骨 同暖氣軍師 打折被軍咩

其實服兵役真係好事

窮

一開先例就四分五裂做中聯

難民民族主義不除，香港無法獨立

武力
拳頭大想點都得

冇軍隊 同敵國接壤
民生同經濟都被迫依賴敵國
唔係冇辦法取代 只係會痛好耐

軍事，地理，其他根本同獨立冇分別

農產品（肉丶菜）🇯🇵🇹🇼
米：🇹🇭🇯🇵🇹🇼
衫褲：🇲🇨🇵🇭
電器：🇵🇭🇻🇳🇲🇾🇹🇭
手機：🇺🇸🇰🇷
海水化淡技術：🇮🇱🇸🇬
電力：自己🇭🇰
國防：🇺🇸

支那其實可以講完全冇撚用

自從辛亥革命之後，中國因為三樣嘢害死咗佢將來嘅發展
1. 中華統一觀念/反對地方分治
2. 民族主義(漢族本位政策)
3. 缺乏保守主意，偶像崇拜頻繁

唔知幫唔幫到手，但香港嘅將來一定唔可以有呢三樣嘢存在

有好多點：
1. 冇自信，香港人根本唔信香港獨立得到
2. 冇武力(唔重要)，老實就算有返軍隊，打仗香港都係冇可能撐得過一日。地方太細，幾粒導彈已經玩完
3. 冇第一產業，任何國家冇第一產業係極易玩完，連食物都受制於其他國家。
4. 民族情緒，正常要獨立，一定係有強大民族情緒推動出黎，由雨革開始而家先慢慢建立緊呢樣野

香港地理太差
獨立到都要學以色列擁核自保
仲要拎軍事緩衝區

人民意志

最難始終係大中華情結同埋自主意識

軍火

差中共唔肯放手

白色係以色列國土
睇最左一幅

中共收皮

槍炮
美國認可

支爆
軍隊

差在有一班剩係識講乜叉都唔做既人,前線都唔出日日叫香港獨立

你既第 (2) 點, 完美表現咗你自己講既第 (1) 點

1. 軍隊軍備 唔洗解釋啦
2. 無實業同科研 經濟過於偏重地產金融 真係叻嘅都唔係香港做科研 去晒讀醫/做金融搵錢
3. 外資投資香港多數以香港作踏腳石想打入中國市場 香港獨立後仲可唔可以吸引外資？ 不過獨立話唔定可以同新加坡差唔多定位 未必太差?
4. 咩資源都無

所以向北擴張領土無可避免

而家大中華情緒幾乎陷入低谷
我老母今年6.4嗰陣仲好堅持建設民主中國
而家已經同我ff緊香港歸英定獨立好
前線嘅手足未必係本土or獨派
但都冇人仲相信一國兩制 只係唔方便講出口

基本上可以假設一獨立就100%斷水
唔獨立就無話事權起海水化淡廠
所以其中一個方案係反攻廣東搶水先

港豬無膽

佢地連想像都無膽

除咗向北,

向南望下萬山群島

唔少前線係獨派或超本土派

香港有水塘

1.蝕掉積蓄既勇氣。
忘記左自己曾經都係乜都無，唔信自己有能力可以賺得番。

2.轉工既勇氣。
唔記得自己都係由份西工轉黎而家呢份，唔信自己有能力搵份一樣咁好或者更好既工。

3.唔怕蝕底同做先鋒既決心。

4.籌碼。
兩手準備，一路增加籌碼，一路團結香港人，由54%支持示威者，變成75%支持示威者。

其實水塘同 海水化淡廠 (2間試驗廠 + 將軍澳起咗40%)
可以頂到至少3個月
仲可以海路油輪運水,
理性上, 係死唔去的

但自從POLYU足糧足彈, 都可以24小時投降80%
我就明白
一斷水, 就算城內既水可以飲足100年
港豬都會非理性恐慌24小時內向共匪跪地投降

非理性恐慌係香港無法獨立的真正原因

大量資本

POLYU足糧足彈, 都可以24小時投降80%

D水塘夠飲100年都無用

全部都假既

係差足以防範中共侵略既軍事力量/保護同獨立既決心

其他有錢有國際認同同支援既根本唔係問題

決心

應該係 香港人想獨立嘅決心

同中共 割𥱊嘅堅持

（先組織地下武裝部隊

等待時機 尋求國際支持 內應外合 分裂中國 ）

差左膠唔肯放手

廢老

時機/壓力，同埋思想啟發
壓力唔係指前線受既痛苦，而係大部份和理非未完全貼身感受到極權既恐怖所帶黎既啟發同埋唔理解獨派既理念。

淨係差共產黨未死

獨立嘅心
有心就會揾到方法
好似反送中都係一路做一路諗
一味話無路線圖未係時機嗰啲根本係想做中國人

欠軍隊

差所羅門係Twitter講

我話你知, 「民主中國」仲大鑊

大支那民族主義, 就會好似1949年屠殺東宊回紇一樣,
2020年「民主中國」屠殺香港人

連登大台：民意

有四成藍絲

u no gun

全部送返大灣區就得

有堆藍絲

放香港走，中共自己死，加埋香港可延長生命，泉下有伴。

推

獨立咗有錢搵嘅，如果經濟好佢唔會理你咁多
班藍絲只係睇錢份上

支那衰退
香港人既勇氣

唔夠窮

地域問題，個邊界太接近中國國境，同時南海對中國太重要，無論你資源定安全方面。所以香港要獨立，首先要中國四分五裂先。

民意，有太多人唔敢行呢條路

民智

武力
邊境無險可守問題
一係就買美帝導彈玩相互保證毀滅

係差決心 好多人仲係有救世主心態 想揾個大佬up咗頭先肯博 唔敢相信只有自己先係自己嘅救世主

向東望大鵬半島

重現新安縣版圖

岩，只要比到佢地獨立有出路有錢搵，淺藍會轉黎我地個邊，要比到佢地睇我地會贏，佢地就轉立場

weaponized autism

個問題係有人賣比你都要入到境，南中國海中國唔比你行你點行？

軍閥既話，香港係必爭之地

新界好多地方比支那陰d陰d咁拎左

心態問題
奴性基因令大部份香港人唔敢選擇自決

無軍隊呢個問題好大
表面可以用錢解決，軍備呢啲同美國佬買、再服兵役唔難解決，問題係呢樣等同中美開戰，會唔會有其他國家肯賣軍備比香港
另外缺少資源同第一產業，上面有人講，其實都好大問題
一有咩冬瓜豆腐，如果外資走曬，香港有用嘅地方我諗淨係得轉口港

所有人都知要獨立
只係唔夠膽承認

唔記得咗邊個講過
「香港人係以準革命爭取極卑微嘅五大訴求」

天然資源

如果香港有石油

軍隊

新界領土冇少到
仲多咗個河套區
反而領海比支共偷咗

理論上可行，但如果呢堆國家賣野比你，佢就幾乎等於同支那作對
佢會唔會為咗你一個小國同支那反面

四十歲以上成日都話自己中國人 出去發夢都聽過唔少次 真係唔撚明

照你咁講 向南又可行啲
深圳好多地方發展晒 拎嚟耕田都唔得

爭中國崩潰

有太多暖氣軍師

好多人都講買買買買，其實有錢買唔難，問題係有無人會幫你運入境，啲野唔係買左就係個天跌落黎。其次係你要搵盟友賣比你，當賣野比你=會同中國關係惡化，要諗下有幾多國家願意同實際會賣野比你。

香港要獨立，支那一定要廢。

練兵之地

力量

獨立就唔講民間啦
係真既飛機大炮

雖然地1理位置差好遠，有冇得同台灣合作

無軍隊，好快俾人反攻

另外又無屏障

第三背海無其他勢力

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

其實都差唔少
1)軍隊
2)水
3)食物(有唔少水果菜肉都係嚟自中國)
4)國際認可你睇台灣咁樣都唔可以完全被國際認可，香港憑乜野

人心, 好多人仲認為自己係中國人, 就算深黃都係咁

獨立左 會唔會係國際上冇左bargain嘅能力？
香港地理位置雖然係兵家必爭之地 但同一時間我地資源乜9都冇 會好易比其他國家食住？

一定要買核武

有又點,個問題係點解決 解放軍攻埋黎
當年鐵娘子想傾 大陸一句一係聽日老解入城 你可以點拆點傾?
美國唔保護既 你有邊個國家保護都冇用 一樣含得撚

其實水仲可以同邊個買？
有人賣都要重新起輸水管，要好多年

係，香港人 適應能力
真係好勁
打仗 當兵一流
一黎香港人又唔算蠢

航空母艦

係軍事姐
大把國家國力廢過香港好多 都冇問題啦

大眾認受性,穩定經濟基礎,軍隊,大台

波羅的海三國都得 香港點會唔得

咁台灣又生存到既?

支共唔肯，係咁多
硬件上都係錢解決到嘅問題

唔係差啲咩，係多左啲野，就係

《中英聯合聲明》

獨立唔代表同大陸完全斷交，完全斷交亦都無可能，但要協商達致公平交易，限制移民，東江水價錢，大量不平等交易要處理

海水化淡?呢個我聽就聽得多，實際上可唔可行我唔清楚

根本冇可能軍事獨立
先唔講香港冇軍隊
21世紀 國家級軍力講緊已經係核彈導彈
打？國家之間都只係打經濟戰，因為根本冇可能打仗
即使777係支持你港獨都冇可能用軍事獨立呢個方法

好肯定如果運動定位港獨一早收左皮，香港跟本就冇本錢亦唔應該獨立。其他訴求都Okay

支爆

軍隊？

李光耀、胡志明、毛澤東（民主版）、大台？？
軍隊要大台才建立到

所以只可以用政制方向去
外國都幫曬口要autonomy 要一國兩制
當你個政府係普選出黎 而第時大部分人民都支持獨立 就自自然然可以獨立
所以首要係雙普選 唔好再ff咩軍事獨立
軍事獨立冇一個國家幫到香港 但autonomy有

貴？你坐咗幾耐？

台灣幾撚大 香港幾撚大 香港距離中國幾多？

入唔到咪變Berlin blockade 2.0囉
一係攬炒一係等外國救

如果成個香港地底係石油 咁美軍會立即黎

將軍澳間廠起緊啦

仲可唔可行, 智障咩?

香港獨立我都想
不過如果就算真係可以傾到獨立
（軍事獨立真係無可能）
難保支那唔會騷擾我地 （地理位置咁近）

所以我認為最好做法係推倒共產政權
光復中國 成為民主國家
取消一黨專政
然後香港係中國一部分
不過文化獨立
而香港地位不比大陸低

大陸有民主制度 香港有獨立另外一套制度 不過唔對立

期待有人reply 屌又好咩都好

是但啦
唔係話自己中共人就得

咁蘇聯點解壓制唔到東歐諸國獨立呢?

差唔多
不過東江水買多咗冇得退要焗住射落海
所以圍返數海水化淡平啲

左膠+港豬+藍絲

但之前見有人講過每年買東江水既錢差唔多可以一年起一個海水化淡廠...

我覺得軍隊反而其次
以香港既size對抗中國軍力，注定無得打，中國權力核心又係北面 靠大國攬住好似仲實際

有號召力的意識形態

港獨派大台,
你估係泛民左膠大台咩

大部分人民支持就獨立到既,加泰都可以獨立啦

最現實個問題就係 你要美軍撐住先夠解放軍打

大中華膠 我屌你老母

係因為當時Gorbachev 政策姐...
加上國內經濟差
決一不可呀

差其他國家支持

連登小朋友真係好天真

全支那各自獨立
這才是正路

地理位置

中國有民主制度，你估仲會唔會用香港做轉口/白手套

冇錯加泰就係例子 民意強如加泰 冇政制冇外國support 都係獨立唔到

軍事武力
汽油彈點打戰機

加泰就係太堅持和平
所以90%支持獨立都搞唔掂

科索沃打到獨立

雜種=Brezhnev
佢死左就有機會

決心軍事力量

明君上台 + 加盟國憲法上有權脫離蘇聯
香港想抄蘇聯加盟國獨立呢條路都幾唔可行

你睇下台灣位置香港位置先...

呢D智障言論真係噴血

當年冇起 除左貴仲係因為中共想迫香港人依賴東江臭水
唔係佢地而家邊有得大大聲話斷我地水

中國無民主制度下 而香港獨立左 你估中國會唔會依然利用香港做轉口？

而家平左好多啦

美軍 + 英法依家咪南中國海自由航行SM佢囉

你估個海話唔比行就唔比行?

世上有國際法架

一年東冮水貴過一間化淡廠

其實我都覺似
一樣都係個人崇拜type

成立建國基金，去外國買地開農業合作社，再請返香港人，當然物質上比香港差好多，但起碼有根據地可以自給自足，我覺得台灣澎湖唔錯

___________________________________
面對毫無低線既共產黨，香港人和何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第六章，入去留名推下啦。

獨左嘅美國點會唔幫手建立軍事力量
唔好咁天真覺得中共會係你同我嘅有生之年內主動展開民主化啦

有核彈，包你即刻有得獨立

打少陣飛機啦

全部都錯 係太近支那

當年美國引誘蘇聯軍備競賽 (開支狂升),
美國再推低國際油價, 蘇聯石油收入大減
立即破產

支那國依家係自己去軍備競賽
同時美國TRUMP同佢貿易戰, 封科技, 夾死佢
咁都睇唔到？

支那由保8, 變成依家保6都成問題

最基本要有核彈

所以唔起其實不嬲都係政治因素多於成本
只係中共港共一直催眠香港人

同支那大媽講民主

講民主支那下一國兩制？

我睇見都笑撚死

地理上蝕底喺不爭事實

個人崇拜係stalin wor
不過Brezhnev係高壓統治同經濟停滯嘅代表

軍事同sustainable resource

多毒撚

獨立咗, 真係要問金仔買粒核彈旁身

美國都應該唔會反對

你喺泛登問呢啲

你要等支爆先
然後佢自己內戰ing個陣
先有機會獨立到
除非美帝干預

好彩嘅話支爆會係五年嘅事
利申有得揀嘅話會prefer成個中國光復
因為香港無防守能力
好容易俾人係沙頭角過到
除非你退守去香港島

會，因為中國仲係獨裁政權要一個橋樑接通外國
香港咁重要其中一樣原因係個制度

簡單d講，獨立好容易，但塊土地係屬於中共
點樣係人地領土獨立先係問題

發夢聽過幾次，大家中國人

差一無所有
因為唔係個個都一無所有
所以好少人搏

民主中國仲叫唔叫一國兩制

係香港建立軍事力量 咁香港只會變成美國境外戰場 成日爆發邊界衝突 任意摧殘美國會唔會肉赤？

地對空導彈

意志一回事
仲有其他因素㗎嘛
唔通用念力獨立咩

第三點同新加坡差好遠，新加坡本身地理位置係條重要航線到，淨係航線錢都收到笑，同埋佢同鄰近地理關係唔差。

其實係唔係兩廣獨立比較容易？

連想法都冇點行動

請美軍駐守 打=同美國開戰

市民既心態

絕對係決心

跳得咁快既
一有軍隊就等於打仗

金仔同雜種friend 定獨立後嘅香港friend啊
用腦啦 真係獨立左 洗撚買咩 美國比你又點話姐
咁近中國

經濟未夠差

問金仔買, 多多錢都比

我唔知差咩條件 正係知香港唔脫離中國唔會過得好

風火水電都唔成問題
但好多公司靠運貨上大陸搵錢
另外 大陸多公司係香港集資 走資
先令到個投資市場咁勁
個個外國人都想係中國搵錢 但又驚
香港buffer 位搵錢
如果冇大陸 搵少好多囉 唔會死人既

死得仲慘

我只係知金仔同錢friend
美國唔賣咪同金仔買，無問題嫁

太細

冇國家個種既宏大

產業 工業 咩都冇曬 好多要靠人

香港全部商業化 旅遊業 服務業 金融業

成為一個國家 自給自足既地方都做唔到

其次係戰鬥力

民眾由細到大都係被灌輸 唔反抗就係好

冇任何戰鬥知識 睇下中學生 個個都皮包骨 點樣保家 點樣為國？

係近期大家叫做有返少少既反抗知識

之後就係華人劣等基因

自己打自己人係最大力 對外就不斷捉鬼
借對外為名打自己人 私怨為實

偷呃拐騙 傳銷 健身 美容
全部都係搞自己人 為錢 為銀

獨立？ 大把人搶住賣國
你話成為美國 或者歸英先有得諗

獨立就真係要諗諗

學列寧咁邊做邊想咪得

韓國整個薩德 中國都媽媽聲啦 香港有美軍
中國會唔撚搞你？

民記開始緊喇

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

軍隊！世界大部分國家認同，可以做到台灣咁，已經算成功！

好遠
好多嘢未ready

俾中共揸住春袋

起碼要10年以上準備

先整4000粒常規MOAB先講

MOAB = GBU-43/B大型空爆炸彈

個人覺得 除左美國冇咩國家經濟同軍事上 正面打得贏中國
一定係要外國係 外交軍事上幫手 同民意先得

睇睇日本韓國台灣唔依靠美國食得屎啦

香港係咁多爭取獨立嘅地方中最有條件獨立嘅

領土呢啲野真係誰大誰惡誰正確
冇咩自古以來呢回事
獨到就係我地架啦

錢唔係我地管

差時機

中國支爆，共產黨下台，變番群雄割據既時代，就係香港獨立既時候

美軍wor 依家美國指撚住中國春袋，佢都係吠炸佢落黎香港打尻美軍？會唔會太睇得起中國

已經批咗
同埋長遠係平過東江水 要靠自己

我覺得係一條河/海/邊境
好似台灣咁，今日中共實打到但唔敢打
想統戰殖民，一河之隔已經廢佢好多武功

香港人幾時都獨，貨幣經濟文化統統獨
但乘接鄰之便收下太多太多大陸人，係我哋現今要統一戰力上最難解決既問題

We gotta have own fucking 阿咪

中國夠日日話要武統台灣
統左未
有軍隊唔代表會打
南北韓地理上夠痴住大家
停戰左幾多年？

美軍駐港 肯定會爆發WW3

工農設備

社會共識
軍隊
係中共眼下發展有效率嘅自給自足(水、平價食品)
實業

團結

大華膠不嬲都多

未係時候，先要有普選，然後最重要外交，最後獨立，之後再要求美國派兵

其實個主要原因係一個獨裁國家唔會光明正大攻打一個民主國家/地區。
或者睇個獨裁國家目的係d 咩。如果想大家一齊死咪會武力攻打囉。

冇大水喉
冇大組織
冇成熟既 共用想法

香港人好簡單

有工開 加5%人工

但係對手就有齊呢條件

有中共抄家錢維穩
有好多大型國家級組織
有共同被洗 我係中國人呀hi 觀念

如果唔係貿易戰 催化
我諗同5年差唔鳩多

中共係想打嘅一早出左解放軍，一早武統台灣
根本佢哋自己都唔打算打

如果有日大陸可以同香港制度一樣
甚至香港有份話事
其實又真係唔洗獨立wor

個問題只係武獨易D定支共倒台易D
你問我就支倒易D

我都預左比人屌，但請留下理據

好難討論wor 師兄。
你中間無推論既。

自由
維尼會放過香港咩

支持港獨的人

搞到咁大獲都唔敢出老解就知死都要啦

軍備

軍隊 軍訓過嘅人

你聽日衝上深圳先，我支持你
唔上就咪能9up

新加坡

不如倒轉諗啦 新加坡被獨立果時有咩係真係準備好

軍權同外交權 兩樣都無已經好難搞
就算有軍隊
其他國家唔承認都無用
咁樣代表係國際事務上無話事權
在入口都多多限制
加上香港無農業 無法自給自足
如果同中國關係惡化
中國絕對可以威脅其他國家唔出口俾香港
仲有啲人口流動問題
問題一大堆

我抱歉問一句你幾歲？
同最重要，錢從何來！？
一伸手有阿媽俾？

其實點解個個都會認為軍隊先於一切既。
香港最強大係經濟同國際地位，點解唔可以好好運用尼樣野。

你覺得中共而家有比錢香港用？

到時台灣光復大陸啦

咁點解冇一早獨立？

香港好撚窮咩？

無錯 武獨可能性太低 如果借外國 打仗機會增加
而且搞清楚獨立嘅原因
獨立係想有自己一套不受控制嘅制度
而且保留香港獨特文化

所以如果中國有民主 香港唔需要獨立
不過而家中國獨裁 所以先有獨立嘅聲音

咁點樣可以達到理想呢
1.香港成為毒瘤 對中國無任何利用價值
而且嚴重影響中國發展 中國唔撚想要

2.直接ww3 打爆中國

3.聯合國接管香港 由聯合國承認香港不適宜中國管治

咪係囉
長支那志氣話自己鵪鶉

講武裝太難
直接美軍空降最快

香港人願意為香港犧牲生命的人不超過10%

唔係大唔大中環問題
係現實上獨立後先會有軍隊
未獨立就叫武裝組織
但二戰後到而家的武裝組織冇一個獨立到

外交權岩既，外交實力建基於國際地位/影響力。其實香港係有叫做有，但無人留意/利用。
其實依家中國一路都係做緊外交既野，一帶一路乜乜柒柒都係貼錢外交。
反而軍權作用無想像中咁大

柴鈴去能左美國咁耐，美國人都係當佢係中國人啊。

中國玻璃心邊可能容忍到美軍係自己屋企門口
咁實屌啦 屌都無用就打架啦 打就肯定台灣都有份 咁近
韓國 日本都唔會得個睇字嘅 之後就周邊國家加入戰線
ww1 ww2都係咁

仲要拆咗大亞灣核電廠
被爆炸香港就收皮

我都唔明
人地窮到冇得食先會有武裝組織

中國乜都忍唔到架啦
問題係佢自己國內經濟承唔承受到比國際制裁+圍住黎打先

新加坡係因為馬來西亞驚佢影響力大過自己族群逐佢出聯邦 我地點先可以做到呢點？ 我地以前係有影響力但係冇族群矛盾 而家影響力冇咁高但係矛盾高左

無得反對

呢個就係重點 所以香港獨立之前 必先支爆

睇錯毒撚

中大中華膠毒太深 無得救

中共唔會踢走香港
因為唯獨香港不可取締
真係春袋黎
諗都唔洗諗
新加坡唯一有參考性嘅係佢被獨立果刻有啲咩條件令到佢死唔去

未支爆佢都頂唔到啦
你以為佢地經濟真係好勁咩

咁點解你唔會覺得中美貿易戰唔係另一種ww3先
你講緊係一個國家武裝攻打一個民主國家/地區wor
台灣唔夠近咩，韓國唔夠近咩
如果單純因為睇唔順眼/玻璃心依家佢應該打尻台灣/日本/美國好耐啦。
點解中國一路都係用外交統戰，收買政要黎入侵其他國家而唁係武力進攻呢？
會唔會係因為中國都知打仗成本太高呢？

errrr... 係難嘅，不過又唔係絕對無可能。

如果支持國際承認中華民國台灣，台灣就可以名正言順攞返香港主權，呢個係比較便捷。

有大部分人支持同願意為其付出

On9

根本而家香港啲水塘多水到有時要排洪
買東江水係歷史遺留問題, 現今嚟講係送錢比支那使
就好人你施捨啲錢比乞衣, 個乞衣仲可以話 "你要多謝我比機會你使錢喺我身上"

其實問題唔係獨唔獨立尼件事，反而係香港人唔理解獨立/無覺悟獨立。

參考下化州平樓。人地係村入邊 人人變身勇武。出返大馬路 個個和理非。人地唔理咩升唔升級、爆level打狗

民間武裝力量+海外流亡政府=無敵

1 唔同意 唔小中年人支持獨立
2.有軍隊係好事但係都仲味夠要有北約呢D國際組織承認如果唔係就變左台灣 最重要係最麻煩係支那好多小粉紅納粹黨員
要佢地進化到2019年好困難
真心想打一場甲午戰爭

如果真係獨立
軍隊比錢就買到啦
但長遠軍訓係一定要嘅

政治思維成熟嘅人，而唔係child登呢班玩泥沙嘅小學雞

我唸喺未正式設立正規軍之前都要搵大國幫手駐防

例如德國🇩🇪/法國🇫🇷/ 美國🇺🇸

仲有要令支那人知道咩叫自由邦

國家 主權 治權 民族 獨立政治實體啲分別

但見到好多後生嘅都唔係咁支持獨立 話想要真•一國兩制

1嘅話真係要公投或大型民調先知
2嘅話香港而家連民間武裝組織都冇

佢哋未受連登開化

支持義務兵役制

留名一定join

以史為鑑。你睇下當年東歐同蘇聯加盟國點樣變天同獨立？

我覺得唯一需要係時機，中共衰敗同內亂既時機。

民意

直布羅陀，福克蘭，九成人留英。香港做唔做到九成人目標一致? 即使2019搞獨立/歸英公投，恐怕都唔夠半數

領導人物成立政府
人民係覺得認受性，可以收稅
徵兵，武器

本地武裝力量係一點
其實除左講真兵器
仲差作戰心態
俾槍我地都要諗一大輪開定唔開真係世界第一

仲有一點我唔識分析係對軍事好定壞
就係香港三面環海
淨返個邊就接壤終蟈
無隔國幫手夾擊 亦都無隔國可以派兵幫手
就算話美帝大兵真係空降過黎
都要開個港口留d地俾佢地駐守先得

當年就係孫中山反對陳炯明既聯省自治

獨立只能做不能說

你要聽多D民進黨元老講

一講會死人 心照不宣

最重要係無動機 無必要
一定要大眾意識到維持一國兩制
甚至有晒普選都好
都不得不獨立先得
否則其他咩外在條件都無用

八十年代啲港英建制派係要求獨立啲

所以佢地唔係末開化 而係末connect

差在未夠萬眾一心

而家都仲有黃藍之分，但你睇下上星期茂名，全部人都肯企出黎，政府都要跪低

比得你獨立就唔會禁運糧食水源啦
唔比你獨立已經出緊兵啦仲講糧食水源

一定會 其實香港獨立 對中國 黎講係最好

正解啊

所以廣東人當正孫中山係罪人

軍火
有人提供就有人夠膽拎上手

其實軍火都唔係最緊要嗰樣
我覺得而家香港人都未有要同共匪鬥到你死我亡 至死方休嗰樣心態 特別係班所謂收成期嘅撚屌 得班後生嘅喺出面打 班老野就拖後腿
睇區選仲有四成人投保蝗就知 要等班老野再死咁啲先

中年人講無水所以不能獨立
即佢地都係獨撚

80年代D獨撚係講呢D野 要connect返佢地

心態

（3）呢？

唔需要光復中國

而係要中國解體 分裂成幾個國家

大家要諗混合戰術 即係俄羅斯入侵克里米亞方式

呢個係最新流行戰爭方法

唔係依靠軍火咁簡單

係最好就一早放左我地啦
獨左佢地點洗黑錢

所以
做台灣咁既身份咪算囉
到時支爆
你想點撚樣都得

太近終蟈
冇軍隊
自家產業

其實香港之所以值錢係因為佢係外國搵中國錢又有法律保障既地方。

一但獨左無呢個利益咁美帝都未必會保你。所以點解連外國都反對獨撚就係咁解。

决心，同食物同水自給自足

解放軍入城 美國應該會駐兵

新界咁多鄉黑地皮，如果收返哂做農業發展，落地田又好做工廠式生產又好，有錢同決心就事成，以前香港糧食自給率試過過五成，而家得返2%唔夠

不係要獨立
係要脫離漢奸種中共管治
團結中港台中華民族

有班人愛國不愛黨，好難100%支持獨

睇頭2句 已經唔洗睇落去

諗多咗 你以為好似一戰同盟制度咁咩
幫個咁鬼細嘅地方

香港咪要黎一段大躍進時間 香港知識水平咁高 邊個肯耕田

軍備同軍訓都係錢解決到

冇民選總統

農夫太少啦
有得翻office邊個想種野
除非新政府比好多資源搞
但真心冇乜人想種野

真係好好奇，支那一爆破，香港作為外資流入嘅功能就無左，咁香港仲有咩優勢要重建新經濟結構都至少10年，果D mud 7 六大產業廢撚到到時應該會最難涯，不過脫離到捱下真係好值得

1 唔係問題，最緊要有武力同埋足夠既資源支援部隊，夠就得唔洗好多

2 先係重點

以色列當年如有神助
超勁
但人地復國決心都用左超級多年

有民意支持既民間武裝力量

民氣，而家中年以上黃絲追求民主，討厭中共，但不追求獨立
想獨立成功，要用最少10年時間教育之後嘅下一代
如果嚟緊兩個世代都有過半人係認同港獨，咁港獨就會自自然發生
港獨唔成氣候，係因為未係大眾共識

政治人才

而家政府話要推高科技農業呀嘛，要舒服咁種菜咪用水耕或者其他「高端」方式，用天台農場又得
只不過而家所謂水耕變咗做商家佬拎嚟cap政府funding水嘅方法，錢同地就攞咗，但起動嘅少，糧食生產唔見提高

最重要係中共肯放手，英治時代冇中國都係咁生活

其實冇辦法
係中共搞到香港好多野都冇正常發展
搞到好多野好似好依賴中國
一定要先破後立先搞得掂

但如果只係實質獨立就可以免除呢兩樣嘢。至於得唔得就要睇中國會唔會有一日自願(經濟頂唔住然後向美國讓步)妥協或被逼(經濟冧咗又企硬然後中國大亂)妥協。

政策問題姐，開放補貼/新型農業

我唔覺得 好大獲wo

個政府仲有效管治到

d狗仲姦打殺緊

中環仲run緊

有咩咁大獲？只係示威級抗爭

佢肯放手嘅香港一早唔洗搞成咁啦
獨立唔係乞返黎架

要農業自給自足好撚難 幾百萬人口 需求好恐怖
產量真係好重要嘅因素

個政府仲有效管治到？
佢地管治左啲咩
最多叫做啲高官仲未死

咁我想問吓起緊海水化淡廠嘅時候 咁我哋係邊度攞水？ 海水化淡廠唔係一日就可以建成

可以睇下劉呀姨

到時脫離無中國嘅入口，其實得靠外地進口幫助，同埋香港自己都唔會用已前農業發展模式，要穩定供應量，一定係靠GM food 同起一D大樓全幢做水耕，氣耕，人工養殖魚場

其實依家都一堆志願軍
話要服兵役我唔覺會搞唔成
分分鐘仲多人

我一直都有諗俾人封海點算
但中國幾時成功封鎖到南海
連南海民航空域同拯救都要香港用公帑做埋公海嗰份

真
有時聽到啲老一輩雖然支持我地但係繼續講話我地始終係屬於中國
佢地好多唔認同獨立

軍隊、軍火

咁解體咗之後全部民主化都算光復嘅

係
除咗菜仲有肉類海鮮生果呢
不過香港人需求好多 都揼好多

要獨立一定有戰爭
黑警都贏唔到點獨立
完全無武裝裝備
你要同大陸打
起碼都要有戰機同機師啦

海水化淡廠 香港起左好多年 只不過停用之嘛

其實無野差，香港有的是錢。差嘅係中共唔會比你準備，水/食物/軍隊（民兵）其實幾個月就可以搞掂（質素緊係唔高），問題係個幾個月點過，中共點會比你獨立前幾個月準備。呢個係獨派要解決嘅問題，依家佢地仲係留於講理念，講現有條件嘅層次。大佬啊，咁缺少咗嘅條件你點製造？有咩plan?好簡單中共污染水源點算？香港人唔飲水2個星期等西方緩助？定唔飲水兩個月等起淡化廠？咁傾好咗一獨立就起未？未？咁點令人信服啊。民兵一樣點組建？乜計劃都無把口變出呢？講到計劃，解決到問題就係令人信服嘅最好方法，可惜暫時我見唔到有人提出到實際方法，只係下巴輕輕鳩吹獨立，無諗過要點做先可以獨立。

即係 中國同民國要先開戰啦

本土文化同產業
未有呢場運動之前，啲人重睇緊大陸劇同綜藝，重會去大陸玩

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

永不為奴既勇氣

你確定真係夠用？

國際間支持 要有人承認

冇錯
同埋大中華本位，好似繼續做緊天朝上國夢咁
無視好多國際環境變化
親眼見過唔少大陸人嘲笑緊國際標準同普世價值觀

香港人呢點同佢地好相反
所以優勢黎
國際話語權必須好好把握
但呢個層面黎講，方舟計劃比較易搞

心態問題，香港太多大中華膠。

民意
遊行嗰陣嗌一句“香港獨立唯一出路”都唔敢
獨條撚？

係啊 引伸到好多問題 香港人飲食習慣未準備好迎接獨立時期 唔只飲食習慣 生活習慣都要改變 香港人嘆慣
好難渡過獨立時期

英撚人新界做緩衝
即係用牛屎佬頂住由佢俾人焦土

心態
藍絲會唔會係

冰鮮肉嘅話其實好多都唔係來自中國
海鮮嘅話你唔好玩啦香港係個島黎同埋我諗好多人食嘅海鮮都係非中國進口貨
生果都好多進口貨
主要係新鮮菜比較麻煩

其實globalization講左咁多年，好多野都係其他地方進口就可以解決到
當然你話長遠計要有自己本土出產嘅野我都唔會覺得錯嘅

你肯定廣東深圳唔第一時間打落黎?

首先要確保個公投 係公平公正 反映到民意

台灣俾唔俾咁樣做？

夠啊 你知道嗎 海水化淡廠撥款已經通過了

我覺得一係重點
好啲人想但覺得冇可能獨
又有一啲人好易收貨

二反而 我覺得拎到美英支持唔係問題
有啲國家都冇軍隊
不過一直要得到國際支持 唔係我地有軍隊都冇用

仲中華民族

國際支持 有國際支持就驚死冇資源冇生意咩 冇國際支持一陣生意都做唔到等收皮

槍

黑警都答左你邊個有槍邊個話事

我明白，中國地理位置太接近香港，基本上解放軍日日係邊境玩野，甚至咩都唔做齋企齋叫都可以嚇死外資遊客，香港就一定死硬，所以到最後都係一係中國有民主，一係中共倒臺先有機會有自由。

如果鐵華團無巴巴托斯，最長幾多分鐘完呢套卡通片

國際（美國）承認

收皮啦成班弱智都唔明 根本唔係唔想獨 係心知冇可能只能咁講 一日支共唔倒都冇可能 倒左都未必得

人民

主權

國際支持都係利益同遊說得番黎。

無可避免，除非支共解體

地理真係好輸蝕
就算獨立咗都會變成中國內飛地咁嘅形勢
支那空域海域係咁易做啲手腳已經夠你仆街
呢樣絕對要認真諗吓點拆

打機個陣：強殺 先手殺 人多決心鬥快鬥殺鬥狂既決心 對家係paid綠甴 鬥殺驚過你

差中共未滅黨

2樓秒殺

上年有單老解過河掉垃圾

真係唔知，要有份量既人問，不過台灣最logical, 台灣人民，文化，氣候，飲食，語言，香港人可以好快適應，共同敵人都係中共。

JM9

武力
勇氣

高失業率

其實技術人員 可以再多d
好多人讀M2
都怕
其實好難搞
好多野 可以用數學解決
好似馬路人流設計管理
或者 一單工程出左事
自己都要睇明入面學術性ge理據
唔係其實好難 說服人
同埋差一個 咩都識ge領導人 靈魂人物
李顯龍 咩春都學
寫program 都識
佢唔係寫低能program
而係algorithms
但係就算有
都未必有人知
因為好多人都唔夠knowledge 去judge
通常靠估
真係唔識
都唔好亂咁judge

和理非，6個月了，仲叫放人，咁好難搞

除左水 冇喇

如果你將香港睇成只係一個鬼咁細嘅地方
你未免太妄自菲薄

區選其實已經反映到
個六四比唔係假，太多為少少蛇齋餅糉出賣人格既廢老
都證明當年大環境令中英聯合聲明簽得成既主因
偷渡潮黎果一代根本對英國黎講係災難
養唔純。只能令下一代覺醒先得

而家獨立睇時機既啫，要共產黨死經濟同鎖國
革命軍要再拎美國授權建臨時政府

通街都係藍尸廢老

區選同獨立兩回事，好多人依然有心魔

槍呀

部分港人太依賴別人同自私，人哋比少少甜頭，佢哋九衝賣屎窟。
當人反抗令佢哋利益受損，馬上屌返轉頭。

港人真心未ready
要繼續文宣強化個意思形態
至起碼要國際實質行動反支那先可以開始臨時政府

agger

睇錯，以為香港點解咁差

Pish

差支爆

[整合] – 發夢你要知道的十件事

如果可以，應該拉埋兩廣甚至湖南福建呢啲南方/沿海省份獨立分治同做縰深？

根本就係人民既思想問題

中共倒台

唔好諗住獨立到就=光復
有咁大隻怪物做鄰居唔會有好日子過

武力
同埋好多人其實係大中華膠 好多人唔反共
半年示威以嚟佢地滿足到五大訴求就ok 可以繼續一國兩制

人

冇架啦以前都叫有啲華籍英兵可以轉做香港軍隊，你依家去邊度搵人？ 香港大部份人身材同體能都唔符合當兵標準，唔好話香港，就連日本台灣依啲正規國家近年入伍人數都好少仲要資質好低，操操下猝死都試過，建立一支軍隊真係唔係咁易唔係話有軍火就得

嗰個只係做實驗，完全唔係用嚟供應
要起好多好多座海水化淡廠先夠用
仲要邊度搵咁多位

水塘成日乾旱你唔講

差美國點頭

香港地冇軍訓

人口 覺悟 國際形勢 組織

所以台港係應該連線
任意一方既獨立進程都極大咁對另一方有正面作用

差老一輩大中華膠未死
差支爆

佢係咁整章比自己 算打飛機啦 唔算崇拜既

差未夠差，有利用價值

其實佢只係列出香港嘅貿易伙伴
其實香港好少嘢大陸黎
人地都要做香港生意
反而中共點打壓香港有生意都要做

成日都75%以上，好安全
只要有海水化淡加強補充就冇問題

講真
外國係要中國個市場
到時支爆, 台灣入主大陸
咪一樣照開放市場
唔會變架

雖然唔洗靠中國但係都要獨到先
目前未睇到希望

以前何啟應該係最早嘅獨派嚟

軍隊
食糧水源
仲有民心
香港溝左咁多支那種同大中華膠

香港有自己既制度 政制 司法 貨幣 金融系統 根本就係一個國家級既規模 最大獲係香港仲要有錢 呢樣先係大陸最撚驚 因為就算你有系統 無錢一樣無用 所以大陸先會叫香港整人工島 目的就係要你香港一鋪清袋 所以 香港依加絕對有能力去獨立 只係差在假設真係成立左臨時政府 有無國家承認係一個好重要既因素

針對警察係大錯，如果無警察或軍人變節，任何革命只會失敗。

你唔係講個南中國海咩?
香港靠海啲,應該有自己海域嫁喎?
唔可以依賴台灣供給同轉運咩?

4)國際認可
所以而家要打好國際線囉
要冚世界都支持香港脫離
聽講美國近六成都支持,大家加油

睇完韓農果時無裝都屌打班防暴狗，我覺得無抱住必死嘅決心

歡迎加入南海主權爭議

其實都唔係嫁,當年英殖國陣都係獨立嫁
仲要防人偷渡添,個邊防線應該OK呱

果陣沙頭角槍戰
中共民兵打入嚟
打到要英軍進駐先解圍到

以而家中共嘅軍力
話就話係摺被軍
但係香港人毫無人數優勢
要放守其實好難
當年好似話鄧小平嚇鳩戴卓爾夫人話要攻香港
所以英國先跪

當年日軍只係用左一個月都唔洗就攻完成個香港，依家應該一個星期都唔洗

但港爆一定早過支爆，因為班共匪一定會劫乾我哋去續命。
所以而家最緊要就係不停換美金、練武功

潑一潑冷水，其實依家電有好大部份用緊天然氣，而香港天然氣暫時仲係100%中国輸送落黎香港

等啦，2022年會有香港自己嘅液化天然氣接收站

差勇氣同兵力

如果真係打仗,人海戰術,香港一定守唔到.
只係象徵性頂一頂,唔係入無人之境咁解既啫.

人民唔恐慌

其實依家係一直比老其欺騙
以為冇左佢唔得

實質就係老共冇左香港唔得

呢點好多人都唔知

無錯，其實香港擁有既系統係國家級別，只係無實權。最核心問題只係點樣攞番個權力。而雙普選同獨立都只係做緊同一樣既野

自古廣東一直係位處邊陲，
加上源海貿易蓬勃
所以所謂中原文化影響力唔大。

將來如果要發展，
唔需要特登話自己係中原文化後繼者，
或者以香港做中心擴張。
喺美國支撐之下，加強返同台灣南海各國連繫
構成一個經濟島鏈就得。
當然最好諗下方法拉攏廣東人。
之後文化論述自然會喺呢種經濟形勢之下重寫

+民智

其實唔止
台 港(廣)
南海
然之後形成一個環形島鏈
咁樣已經可以鎖死中國

呢個比較難,因為中電有份畀錢起, 同埋大亞灣有份供電落嚟香港(雖然啲電都係中電自己)

決心未夠
其他現實問題反而其次

論武力香港係無得打架 所以先要得到其他國家既認同 咁大陸先唔會亂黎

問題從來唔係水同食物
係產業

水同食物都可以用錢解決
但現金香港產業太依賴中國
當你獨左斷交係基本
即係所有旅遊零售金融地產物流全線收皮
冇錢 就解決唔到水同食物問題

如果要獨立，拉埋廣州會好好多，香港做首都咁香港會多啲地去發展，就算頂唔順香港城市嘅壓迫生活都可以去鄉交/2線城市發展。

如果可以係鄉郊住，又可以有香港嘅自由同聲同氣就好

如果唔係曱甴平嘅話可能會妥協
曱甴平無腦架
一定會玩打

最有效方法係請美帝駐軍

係土庫曼買天然氣,經中國嘅"西氣東輸"方式落嚟香港,同埋香港CLP主力仲燒緊煤,HEC主力燒天然氣

係真係要支爆先得
支爆內戰權鬥 積弱 時機就到了

軍火 民族意識 身份認同感

美國駐軍就同古巴危機一樣，其中一方唔撤就開打

蘇聯咁打
支那就算啦

真係昏君黎 如果佢扮下傻中共應該都有排玩..依加就難講啦

冇軍隊冇圍牆邊境可守

我覺得同武統台灣一樣，講就講70年，實情係文化入侵，一帶一路，收買政要。

頻道：
公海：

有個印尼手足無經審訊就畀入境禁左成個月，無人講！

#入境一樣黑
#姐姐都係手足
#印尼作家手足
#StandwithYuli
#ThankyouYuli

經濟特殊地位?
香港現今最吸引外資地方，係同支那關係，有得享受支那市場，同時有法律制度等保障，呢個係事實
如果獨立，同支那斷交，香港仲有乜吸引地方引來外資？
所以，香港好，支那就要衰，衰到香港獨立到，支那都要靠香港
反之支那越發達，越開放，越文明，香港就會消失

非也

係專業武裝力量

客觀睇法都係：天然氣supplied from China
CLP買緊大亞灣電都其實未講

港燈條天然氣管道拉到上大鵬，同煤氣用同一個天然氣接收站

所以我其實好期待香港有自己嘅天然氣接收站

中電仲有個水力發電站喺廣西

使鬼連登以外
就算連登
大把人都係諗住爭取所謂「自治」就夠

「自治」
屌你, 全香港咪一齊試咗廿二囉
原來比人打比人姦比人殺咁多手足
到頭來要爭取「自治」就夠

冇錯
香港人等左好能耐，終於等到美帝出手
而家重攪到全球反共
千載難逢重唔all-in

衰d 咁講
其實獨立咗都係要搵國家奶
你見班東歐國家係咁想入nato eu 就知

why
邊個有覺悟死三份之一人
邊個有覺悟制水制一年

之前有報告話全球城市平均智商第一係香港

1 nuclear missile, pointed at the CCP leadership.

you no nuclear missiles

Hong Kong needs Mutual Assured Destruction.

????

無知想問
點解唔宣布獨立？
係呀 解狗會十分鐘衝出黎
咁佢衝左出黎就無政府狀態 老美想做乜都得
咁到時軍備一定會有
人手都一定會有
真心差既既可能就係大家都唔捨得付出太多黎獲取自由

仲有，假設WW3/內戰唔會發生，係支那衰嘅情況下，香港要繼續係世界市場立足，經濟必須要轉型/擴闊，最好有高科技產業，創科之類

其實大灣區要造就東方矽谷乜乜乜個idea，香港絕對有條件 如果搞得成，係經濟上絕對有本錢獨立

有機會同佢地傾下，問佢地想2047之後香港係點

以色列勁多人有double nationality,
佢地起美國賺錢捐返去Israel
d 起美國大既jews 成年即刻返去當志願兵
要有龐大海外勢力
唔止人多仲要有權有勢

即係我地變左蠻夷 屌

U no gun

要立國必須有武裝力量 否則鄰國派摺被軍嚟踩平我地

其實要睇 獨字點定義

獨呢個唔一定唔得

1.國族意識
認同港獨有必要性既人真心少，塑造敵我意識係一個建構國族意識既速成方法，奈何現今為止認同港與中為敵人既人依然佔少數，有亡國感意識既人真心唔多。睇返支那歷史，日中戰爭對建構現代中國國族意識係有好大幫助，今後文宣方向需多宣傳今次革命為戰爭，協助大眾建構民族共同體意識。
2.民族資本家
大家成日話香港人最多錢，但企於香港民族革命陣線既民族資本家係零。回顧韓國/以色列建國史，民族資本家係一個非常重要既持分者，內可以資助國內革命派，外可充當民間外交家。香港重商之地，大資本家多不勝數，奈何一個都冇企係我地個邊。
3.軍事人才
先天性缺陷唔知點搞，請外援培訓似乎係唯一方法。冇國家戰略構成唔到建國藍圖，青城派講既香港自治後要佔領兩廣地區做緩衝帶都係一個對香港今後國家戰略既主張，雖則可行性同執行方法有待商榷。
4.港獨不入流
黃藍比例六四分，另外六成黃撐獨都唔知有冇三成，大部分人對獨立唔贊成/避而不談，唔似其他成功獨立國家有大量民意支持。
5.堅實盟友支持
美國獨立有法國、以色列獨立有美國、韓國獨立有蘇聯同美國各支持一邊、波蘭獨立(一戰後)有英法支持等等，香港現時未有堅實盟友支持香港獨立
不過而家21世紀，睇歷史而得出黎既觀點都未必合時

其實要打台灣牌

台灣成日同支共口交

含撚又唔識射波

講真支共搞一國兩制

台灣唔識搞大中華國協反擊 真on9

成日捱屌含撚唔識射波

香港人真係要打台灣牌先有運行
教台灣點屌打支共

其實混合戰爭唔講呢D
唔止講軍隊

太out啦

要推混合戰爭

加混合戰爭

大中華膠己死了

要推混合戰爭打死小粉紅

和理非都係

唔好散佈失敗主義

中年人係咁睇

有三類

利欲 穩定 可爭取

愛字頭 返大灣區

呢個真

如果唔玩得核武 就要用炸彈之母

巨型燃燒彈

唔會 因為專屬經濟區不等於領海

有但唔抽得

香港地下岩石低係天然氣

超大片但技術難加上一抽岩石層會pk

講左好多次大中華膠己經小好多 721之後死左一大半

你睇下支那條界自己畫撚到去邊

佢自己畫姐 美國佬鬼采佢

而且國際法專屬經濟區要比通航

從來只有時勢造英雄 無英雄造時勢

呢個就係混合戰爭效果

軍隊同對香港忠誠

要起多兩間一千億左右 就應該夠用

之後成本同買東江水比只貴小小

中華民族係政治語言學術上唔存在

可以諗加入大英國協

美國獨立戰爭難同而家既香港做類比
而家我地最有優勢就係國際戰線，但個方向都唔係走去獨立個邊而係自治。直布羅陀模式好似係最有可能既未來走向

因為支共味打敗仗

美國當年都有法軍支持

香港人真係缺少o個種民族感,而家未完全建立到"香港人"呢個民族
軍事上, 之前好似睇鄭立講過, 香港既環境唔適合建立好大ge陸軍
根據之前二戰ge經驗, 英軍守香港都唔守得太耐
反而適合建立海空軍,仲要將基地設o係海外,唔可以o係香港
被攻打時陸軍既主要任務, 就係拖時間等海空軍支援反攻香港

但係個問題重點就係起緊嘅時候 啲水點攞？

現實條件根本唔差啲乜，而家連大中華膠好多都悔改，係冇勇氣同決心去做

除左軍隊
仲要有國際絕對嘅外交幫手
條邊界太近 香港被中國包到實一實
有軍隊都防唔到好多

仲要用盡香港攞美金攞技術

「摺」

「重中之重」係支那詞，香港人唔用

下次醒目啲

該如何反制

先望下香港gdp分佈吧